Ben sir 原來係警察

呀sir做野唔使你教！